`atrun` запускает задания, поставленные в очередь `at`. Это сценарий оболочки, вызывающий `/usr/sbin/atd` с параметром `-s`, и предоставляется для обратной совместимости со старыми версиями.

# СИНТАКСИС

	atrun [-l load_avg] [-d]
